Mario Luigi都connect我地

連Luigi都同我地一齊光復香港
3點維園見

今日3點 維園見 提早出去呀

黑人問號？

黃色安全帽